有冇手足冬𠹌到射左波

仲係床度

暖化撚去哂邊

冬到遞埋信

真
貼錢唔做 聽日唔駛返

冬你老母啊

我係老闆
今日冬到決定執撚左間鋪